有無人屋企人成日迫你拍拖結婚

最近屋企人成日問我點解夜晚成日係屋企唔出街
我同佢地講收工返屋企好正常
我老豆就成日吹我拍拖又話要介紹女仔又呢又囉
我就同佢講左我自己唔想拍拖同都無結婚呢個打算
佢話唔得 我唔明點解我唔鍾意出街 唔想拍拖結婚都係錯咩

迫唔到架喎

佢啲想法仲係好老一輩咁
又話要介紹女仔，又話到時結婚要生仔

咁都要條女肯先得架

所以咪成日同佢嘈
好煩

有

你一句話:叫開雞，已經打發走